點解唔限埋升降機嘅人數/百分比？

頭先搭升降機逼爆左 （起碼10條友） ， 跟住有人一野打乞嗤 同埋咳左幾野， 成班人想郁都郁唔到

好驚 我準備沖涼

我住十樓以下 每日都行樓梯返屋企

你就好我30幾樓